打緊仗嗰時係唔會亦唔應該哀悼死傷者 呢d野喺戰爭勝利後先做

敵人最想就係見到你地沉浸喺絕望同悲傷入面

美國哀悼珍珠港係立即而且一年一次

gphone生為被捕師
被捕坐政治監本來就係佢最大既武器

大家有心既
唔同崗位繼續作戰喇

唔好令佢地既犧牲白費

都係等日本仔走曬先哀悼
唔通一路作戰一路默哀

其實你而家唔係打緊機
無錯 我都同意政治監可能係佢既武器
但而家講緊係現實生活坐監 唔係大富翁坐監
我地有繼續既意務
但唔代表要對同路人既付出無同理心

周庭黃之鋒林朗彥被極權法庭囚禁 twitter戰線整合

你慢慢喺facebook連登展現你同理心
我去twitter rt
一陣再講

美國本土咁安全唔同講法

咁我都有retweet但你講到二元對立咁

就6. 推一推

悼念又唔等於沉溺